遊 行 終 點：立 法 會 ！ ！ ！

你 地 甘 心 行 完，買 完 良 心 贖 罪 券 就 走？三 條 人 命 就 咁 算？
你 係 香 港 人 既 話，就 去 立 法 會，唔 係 行 完 打 完 卡 就 走！

push

Push

推

推！

發夢見到閘後企左大批狗

up

幫推

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

大家將入夜 小心

pish

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

17:10七一前線更新( keep住 update

老弱婦孺大肚婆例外

yes,唔一定需要勇武，但需要嘅係大家嘅支持！立會見

行緊..有冇人知垃圾會咩情況

好多人金鐘轉右入政總

煲底需要大量人手

p

好多人遊行至金鐘轉入立法會

Yes

去煲底幫拖啦各位

1

搵槍都認真啲搵啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

Push!!

幫手邊行邊airdrop人，或者係金鐘叫人入立法會

P